啲人又話做科文好游...

點解我會咁撚忙...
我入左行先得幾個月就放我一個睇住個盤
對住風火水電煤咁多個行頭...
是否正常 ？

以前係大樓做藍領(當然係𡃁仔啦)果陣
會有墨斗王彈晒墨比自己做
依家轉左做裝修盤
冇墨斗王
我依個科文就要跟住𢭃木佬彈墨
跟下現場啲數同圖紙有冇出入...我都明係職責一部份黎
但得我一個科文
跟得墨黎
地盤其他野真係分唔到身去理
如果去左理其他野
例如有其他師傅問野走左去答
返到黎又未必跟得返啲墨
再唔係就係依邊彈緊墨
第邊有師傅已經埋位做緊野跟住做錯
最後大佬黎到就問我點解師傅會做錯呀
你冇睇住啲師傅做野嫁咩？
又或者同客開會我大佬無端端指住條墨問我依到點解會改左
又或者個客問我野
我大佬唔幫口不特止仲問我更加多問題
跟住我就一臉茫然...

同啲師傅夾野
佢地會問我啲野點安裝
依part我又唔係好明
以前我做大樓
未見過啲師傅會問返管工轉頭啲野點做
係咪因為大樓同裝修既完成品性質不同？
佢地又會問我啲野點收口
依個時候我真係收口 唔識答人

我覺得自己真係好廢
乜都唔識
好想逃走
師傅問自己野
冇一樣可以確實答到人
真係好驚一陣答錯人
啲野做錯左又要改

大佬呀
我先入行幾個月
你就丟我一個係地盤自生自滅
我真係跟唔黎呀
好擔心啲野有甩漏
唔知埋下左幾多個地雷比自己踩
日日都好不安
每日都諗緊幾時辭職

同埋想請教下咁多位ching
科文駛唔駛對客？
定係PM既職責黎？
我有時要自己同客夾

我想問下咁多位ching
我面對緊困難不安係
科文必經 根本就係你個人廢
你公司分工安排、培訓有問題 遞信啦

點解你腦世會請你? 你無料又去見工?

佢話就係睇中我係白紙
話啲有經驗既唔聽人講野
同埋會走精面

起樓同裝修project sum都唔同啦

同埋搵餐晏仔食姐

屌番個大佬轉頭，話唔夠人手，師傅又問野，彈墨又要跟，分身咩。

始終係新仔
未摸得清一個正常科文既能力值係應該去到邊
可能原來個個科文都識分身
可以同一時間handle到咁多野
不過見到巴打你咁講我安心啲
原來真係唔合理

白紙一張最忌無人帶無人教
你估真係屌下就識咩

白紙坐正科文

佢都有教既
不過佢真係太忙
同埋有啲野都唔係話一教就識家嘛
成日叫我唔識問下師傅
初初入行蜜月期
我都仲有閒情逸致同啲師傅交流下
問下佢地啲野點解咁做點解咁溝
但依家自己真係忙到冇時間同冇心情問

我上網睇科文要3-5年經驗
多數由落手落腳做既再轉

乜撚都唔識做科文?
發撚緊夢?

前幾個禮拜開會派既
右上=某公司科文要求
經驗浸浸下就識咖啦

我知嫁ching
要乜都識啲嘛
我都唔係話白𢭃人工果種人黎嫁
我都盡做
不過堅吃力
我依家就係知自己冇咁既料子冇咁既本事
諗緊點好

樓主讀咩出身? 定學師做上去?

其實係Site Supervisor
其實係咪只係唔同叫法

曾經係大樓地盤學師
讀...讀左個safety officer dip.
我知件事係錯晒嫁

幾年經驗幾K (唯有祝你識到貴人上到位 )

你講做site sup？
幾個月經驗嘛
~19K
上位...
我仲諗緊讓比下位

裝修野入行都19K有冇搞錯

我係咪應該好好珍惜

9個正評
睇黎科文真係要識分身先做得黎
睇一個盤已經咁頭痛
睇幾個盤真係唔駛放假唔駛訓..

咁site sup駛唔駛對客?

我以前都有咁既觀感
可能人地背後做左好多準備功夫

大樓資源一定多過裝修
所以科文一定係大樓既遊